［交流］放低你用緊既Plan、咩台同價錢

iPhone用緊3台$178 全速8GB後限速
iPad用緊3台$108 全速6GB後限速

兩個都免左$18 不過iPhone有mytv冇WIFI
iPad相反

3hk 5gb 21mbps speed, 過5gb會停上網，$108，另加mytvsuper 12個月